J Law係呢個回調下仲賺緊170萬

好勁

佢本多 條仆街

D人中波膽都唔止

我中六腸頭獎都唔止啦

合

400幾萬倉？美金定港紙？

縮慢左 琴日盤前止 盤中回彈忍唔住入返
星期睇情況走人定再坐

SH

佢次次買入list 都十幾廿隻，仲要每星期都十幾廿隻，唔知佢點買

用佢個方法要好多本
每星期成廿隻出入，當每隻平均買2 萬，都要有40 萬流動cash 一星期
未計core SH 個d..........

咪又係會員d錢黎

佢梗係勁啦 連 mm 都係佢徒弟

想知你今年賺唔賺到六成

又話冇咩人可以長勝SP500

咁呢個支那人仲勁啦
跌市條yield curve仲個升緊
佢由19年開始
但個profit最主要係上年先賺🤦🏻‍♂️

熊市股神

其實MM都係，MM仲要日日update，有時一日買幾隻股
本細真係跟唔到

連燈 :止蝕撚

可能真係股神
牛又贏多啲
熊只係贏少啲

連燈仔屌既人

J law 係止蝕撚。SH派點睇

各位戰友大家好

巴菲特smurf account黎

屌 啲人炒樓都唔止啦

入錢

有聲

Mm佢出list 好似都係有機會突破pivot
咁當佢出list有20隻 都唔洗買哂20隻
留意番邊隻突破左 之後再決定入唔入
10%就止蝕
好似都唔洗師兄你地講到要買哂條list?
個玩法唔係咁咩

清識野

本多終勝

起碼勁過90%連登仔

其實呢兩個人有冇即日出LIST

呢張圖都講咩？ 佢抄底好準？

第一點係佢full time, 同傻散已經唔同玩法

佢又冇溝貨 咁關個本咩事 咪撚為反而反啦

係咪join 佢membership 會有list?

佢教人釣魚多過直接將條魚掉俾伸手派

佢睇vcp入
同本無關
之前PLTR VCP係人都知入既有幾多個？

邊個黎？

剩申 新手

我無join
只係見到樓上話要好多本
我提出問題姐

其實佢個本好似 280萬?

百零萬本 去到千5萬

mm係邊個？

-228%.....

雖然成日笑J Law，但佢能力真喺唔錯。炒咗十年都仲企到喺邊，佢差極有限

佢唔係2月中 D股已經中哂BACK STOP 位咩
淨係簡單黎講佢2020 3月到而家淨係+6X%
係連登股神角度應該好廢

人地幅圖係2020 12月開始

本多

-228%係最底嗰條線嚟。。。
因為升太多個比例尺show埋出嚟only...

當我無講過

6X%都好唔錯啦

想串下連登股神,點知自己柒左

連登股神除左識本多終勝仲識乜

6日60％？？

上年股災後低位叫人唔好入貨 話仲揸貨既唔岩買股票 之後就開始爆升

講到好似有時間炒就贏到錢咁

係勁但人地用近三月比，你SHOW兩年

佢套理論係做順勢交易
佢角度低位排徊始終唔知LOOP到幾時
佢見到有突破位就入貨
最多都係賺少左
呢個世界個個都魚頭食到魚尾既應該無乜幾個

好正常

你估無傻散無時時刻刻睇住？

Mark Minervini

diu..

2年咪仲難囉

有乜所謂。股市成日都係咁，講機率，唔係非黑即白，講錯/估錯正常不過。如果有人可以100%命中率 呢d應該係神仙黎

同埋佢講錯/估錯都唔緊要架，唔撈底都唔會輸錢既，最驚係愈撈愈底... 試下多d欣賞人 學習人地既好處 咁先對自己投資/投機有幫助

咁你而家睇番緊係啦
咁嗰時無人知邊到係低
萬一再跌呢，你已經入左場 就一下又套住左 被迫SH

呢個ching真係唔識喎 操作下先啦

佢一路都有keep 住post 自己買咩

咩ARKK 臭雞都 唔夠佢黎

兩千15倍算得乜 ?
而家求其一支IG 女股神 ,兩年都由5位數上到8位數啦

都勁，不過佢所有料都係跟mm

唔好入貨係冇咩錯 但佢話仲揸貨既唔岩再投資股票 叫人唔好再玩股票

叫人唔好買 自己入貨有料

我記得有條撚樣喺pltr 25時同我講佢唔信vcp結果升到35

係咪你

支持貼倉
咁都七個負評
係咪眼紅人地賺到錢 cls

時間加權 入錢唔會計落去

Who

廢事比人屈

買咩咁大波幅

係，個好難做到咁有紀律，但有人話跟足佢都係打和

所以你咪真係唔識lo
你跟d唔跟d
入梗係vcp
但隻隻都vcp 呢
要講vcp 幾百隻都講到

估唔到底
但今次又估頂？

估中咪衝出黎囉......

用佢果套
D股要幾年先有位入

Mm 話唔會向下溝/跌勢買，識唔識架

好似真係你
喂, 當時打賭過30以上向我認衰個喎
食言?

邊個黎

咁你應該搞錯左 正常市況下會不停出現所謂vcp pattern 既股，睇你夠唔夠勤力做功課。另外，入市有好多方法既，唔係得一種 不過識一種 將佢玩到爐火純清都贏大部分人。好似李小龍話齋：我不害怕曾經練過一萬種踢法的人，但我害怕一種踢法練過一萬次的人

搵返個POST, 貼圖出黎
係真的話就會變潛水狗架啦

巴打上年跟天空sir 炒成點呀？

前排follow 啲牛市股神食花生
得呢個生存到
仲勁過JLAW

係佢

美股有7000幾隻 除非你玩死一兩隻

笑死
但真係有白痴信 有圖咪貼
果期咩都升 咪繼續當自己股神lo

駁唔到
炒股都唔止蝕，炒輸就sh，講經咩

但睇返佢二月好似輸錢

咁佢有自己一套，會止蝕，之後轉沽，點都唔會輸得多啦

但唔使吹奏囉，你全職炒股，睇幾本書，搵一套定律跟都做到

咁我都幾肯定你唔知咩叫vcp點會幾百隻

又唔好咁講，呢個星期連跌4日，就算星期2止蝕，星期3再低左水位忍到手唔入，星期4一開市回升果下都水左大把人入返場啦
結果又止蝕
最後冇貨係手你總要搵位入返

一次揀近三個月 一次揀YTD 擺明個數好睇啲特登誤導人

佢可能以為橫盤就vcp

有得賺已經唔錯啦
美股都係用佢個套？

我跟緊mm trend template都係日日update
點解我賺咁少

我都幾肯定你唔睇開股票
vcp 係一個幾common 既形態
上年一條大trend 美股多到癲

仲有佢呢兩日輸咗錢 梗係即刻擺出嚟
你留意吓個日子係唔計最近兩日

你岩

停損麻

咁既閪市緊係輸錢
但人地止蝕左輸得少嘛

可以算係打開左眼界，唔係只有平均線
巴打keep 住努力....

教佢地咁多托咩

佢只不過係係度將自己嘅蠢行合理化

邊個話總要有貨係手？

試下納指跌50% 到時你又講唔講得出唔可以冇貨係手？

如果一直入金 咁係咪可以頂住唔跌?

邊個話總要有貨係手

我都想知邊個話